
                      Creo que no tengo ni idea de cine, porque despues de ver está película con tan buena crítica, para mi con todos los respetos es infumable además de superlenta y con un contenido que no sabría decir cual es.
        
            